覺唔覺有啲人好鍾意搭巴士搵人傾電話攝時間？

傾啲內容又無內容，又大大聲嘈住其他人
見過有啲人講啲嘢好無聊，聽得出對方想收線，講兩句俾人收咗皮又打俾其他人再R水吹
其實做呢啲人嘅朋友都好撚慘

係咁錄音message仲煩

啱啱架車，有個男人仲要大聲播出人哋send俾佢嘅錄音message，然後再大大聲回